一拳超人 116 生肉

見無人開 頂住先

同一時間

原來#狗又同時開左

咁睇下邊面有人回先算 我未睇完

食埋生肉再講

pish

推

推呢個

4個負皮 睇黎#開晒分身黎負皮樓主

#狗連D留言都負皮埋

呢邊贏7秒喎
理應推呢個

Ho ball

緊係推呢個

井狗開晒佢10個分身比負皮

不過老老實實 週畫漢化半日都唔洗就唔好下下開生肉
講緊op re個堆冇民工垃圾

我見115都係咁先開

10個又唔係全部#事既 樓主個2 3個就一定係佢
wap版都係其中一原因

轉貼

有人洗版

G持

好撚好睇

不過未睇

輕輕一推

水龍又想做弟子

今集有最期待的畫面出現

快7秒

食螺絲

不了

光頭囉

正皮呢面

聽講有人洗版

係 搞到亂撚晒 眼都花埋

光頭行出去>一拳打甩左豪傑個頭>個頭飛左去賽場>光頭返到去

搞到我都唔知邊個post傾好

大家識做啦

老老實實我淨係見到呢個 聽人講唔知咩洗版先入黎 不過又唔見

王呀一場黎到不妨坐多陣

agger

推六爺

#狗我屌你老母呀

7秒之差

入去屌佢都費時，無謂幫隻癲狗推post

屌係咪盲
睇圖都知啦

正皮6爺

入去塞左佢一句就走

入去邊度

梳 離左題 大家講返一拳

豪傑點死

一拳打死

虛數空間

係咪要推呢邊

緊係啦

唔好問埋d咩弱智問題
豪傑點死
俾邊個打死
睇曬圖先ok?

明明今話唔識日文都可以明到7，8成

ok

見到豪傑個頭真係笑咗

爆山慘d 連個頭都無埋

光頭好型

留名

睇兩邊啲cm互洗正負皮仲好睇過套漫畫

光頭行出來
豪傑蝦蝦蝦同d廢柴一齊死 打埋去
光頭閃幾下 順手反左拳
麻美左
之後一堆廢話問典解係度 咩名
upup下個頭唔跌番落黎
水龍想拜師做靚被果斷拒絕
光頭走 水龍女主上身你會死
頭也不回

差唔多咁
百度d圖亂撚晒就真

嘩 又生肉喎 推推佢

Ex-aid好睇d

離哂題啵chok San
不過我都好耐冇入去

咁就收皮

一拳
一拳
完

係囉我明明未睇一拳
你做咩唔入

戇撚尻 咁都有人去投訴 分身？

佢係投訴台主啵

條友投訴井個個喎

呢邊快7秒喎

條友係呢邊啲人嚟啵

老老實實 討論佢會然中意入咩post就入咩post架啦
邊有分時間 我就擺明所有井post拒入既🚬

推

利申未睇

豪傑比水龍陰死，唔係水龍多口話仲有怪人，豪傑可以走得甩

咩呢邊嗰邊 一邊就一邊

講錯 一拳就一拳

啱呀，講返一拳啦

又拜師?

豪傑咁就比老師秒左
仲以為之後有戲份

光頭真係好勁，出拳到力差少少，豪傑個死人頭都會扑撚死水龍

睇嚟水龍潛力無限喎
你地睇下佢個死人樣

想問原作個邊係咪停左

諗返其實水龍真係好撚勁
比咁多怪人圍都唔死己經好勁
重傷都仲可以拗斷爆山腳指尾
仲可以鎚爆地面

我覺得如果佢話老師黎既途中已經ko左豪傑會仲正

留名等漢化

One主力畫靈能先
一拳不定期更新（好似係）

之前啲人吹到豪傑第二季BOSS
諗住有啲睇頭 點知打都未打就秒咗

大家推呢個!!!

咪光頭囉

最好笑係水龍問返老師 豪傑勁唔勁

老師:下 無咩特別 都係一拳就搞掂的事

幾時先講番餓狼VS警犬俠

應該下下集
下集可能都有機會講
但未必係full fight
完左武術大會仲有好多野要整理

睇死水龍做英雄後又一野上s級 光頭仔仲係b級

屌 第二次啦
得生肉冇熟肉
開左生肉之後就冇人開熟肉

點解會一集ko兩個boss
唔似以前

睇怕今次英雄協會會咁樣判定
爆山，俾水龍ko
豪傑，俾king ko

話說真係好鍾意水龍
雖然份人有d仆街
但面對強敵無失去自我，仲要拼命阻止救命恩人去做危險既事

下集會見到佢坐左係老師屋企門口

無知一問，其實有乜撚好爭
邊到多人咪邊到囉

之後偷睇杰仔本筆記，杰仔扯火同佢打到出郊外，光頭出一拳嚮佢地兩個之間，佢地同時望向拳風波及位置，光頭拍佢地兩個膊頭：「去食烏冬啦！ 」

推依邊，某狗返高登啦

一定係

7秒

搞到咁大鑊點兜返去打邊爐

lm

崎玉後援團成員+1

琦玉又多個新成員

講左今次只係怪人協會宣傳
就散

等漢化

但起碼有ｄ戲，豪傑咩鏡頭都無

轟轟轟
出大頭
完

有中文未
冇字睇好冇癮

你唔怕垃圾觀看質素呢度有無改圖既文字翻譯🤔

豪傑=gantz的剛八郎

豪傑被一拳ko...

最後果頁笑死

絕對拒絕

屌，豪傑連岀手果一下嘅畫面都無份就比人秒
好撚慘

好好睇，感謝你

佢都叫打到老師污糟哂既

諗唔明豪傑除左幫怪人協會送外賣之外仲有咩用

其實如果佢一開頭秒左水龍怪人協會會多好多戰力
玩左咁耐結果全滅

可能比琦玉感受到少少武術

之前仲估豪傑只係廢過波羅斯小小
宜家睇嚟都有啲距離

就咁睇老師好似以一個極hea既升龍拳，一野打到個頭飛返去場館

一直以為豪傑有少少波羅斯防禦級數
希望餓狼出場可以打返精彩少少

豪杰被瞬間秒殺 ，好想睇動畫版聽下聲

餓狼真係好勁？咩級數？

一路都覺得佢唔會勁過黃金精子
太多人高估佢係咪因為爆山都係龍

豪傑可能勁過醜陋大總統同牙骹少少
爆山可能係得深海王level

豪傑死況連一格都無

前幾格打到連d雲都震開哂

，豪傑一格打既畫面都無陰公

有番深海王同無証個集既Feel

幾時餓狼對埼玉阿
等左好耐丫！！！！

BTW 水龍對?GENOS 邊個勁D呢？

水龍啦緊係

豪傑算幾勁
之前背心專者話餓狼咁難打係因為佢識武術
咁豪傑都算係識武術既怪人,加上傑洛斯話豪傑係佢見過既怪人中最強
即係仲勁過阿修羅
btw,我覺得水龍最應該向邦古拜師,學下流水岩碎拳,
以水龍既天份,應該唔洗幾耐就夠龍級打

出場人物豪傑排唔排到頭十呢
你地覺得原子武士贏唔贏到佢

我覺得應該至少可以打到55波 始終佢本身唔癈 只係次次都打d識復原嘅怪姐

原子武士夠唔夠餓狼打？武士好型

jeros唔知阿修羅有幾勁，未到星期六形態已經俾人秒咗
佢應該係攞深海王 蚊女 甲由嗰啲嚟比
我就覺得阿修羅勁啲

最後成長到波羅斯同級
依家應該龍級都冇

最後進化版完全唔夠餓狼打

傑羅斯竟然覺得要光頭加s級一齊上先贏到豪傑
比佢見到光頭同波羅斯打嘅話，仲會唔會咁講

原子武士完全唔夠最後進化版餓狼打

比豪傑打到壞腦

嗰個應該係水龍講
雖然剪接上好似係傑洛斯講不過佢應該會直接稱呼琦玉做老師而唔係琦玉先生

爆山真係出齊四招COMBO

埼玉都係出返一拳

原子武士上幾集秘左d怪人超型wo

原來係咁

原來你無睇one版

ジェノス

畫沙大大

最勁果個居然得c 級

水龍係サイタマくん

對傑洛斯好失望
咁既說話都講得出

屌你老味原來真係徒弟仔講
當年埼玉一拳打撚死佢算啦

今集d翻譯....
傑洛斯跟左琦玉咁耐都仲低估老師既實力

會唔會因為波羅斯係當做外星人
今集完全睇唔出豪傑勁過波羅斯

果d對打聲係咪全部都係豪傑打老師,然後最後一下大聲既係老師一拳打落豪傑度

佢講阿修羅你講波羅斯

傑洛斯係咪以為除左老師 龍卷 銀牙同原子武士之外
自己冇咩怪人係唔夠打
只係高估左自己

應該係 老師話一拳搞掂

sor 睇錯

好想知豪傑既遺言係咩

唔知會唔會畫返豪傑同埼玉既戰鬥呢

同爆山一樣，同個望落垃圾既人講講下野就冇左意識連諗遺言既時間都冇

仲想睇豪傑個柒樣
一下比人打撚到頭都甩埋

次次低估完話自己大意 明明唔大意都會輸

我同老師一樣每次見到又是一拳就好失望
好想睇爆山同豪傑比人秒既感想同反應

第一次覺得個怪人好慘

同埋水龍係味永遠都要崩牙

見到水龍流馬尿 我都想流

臭串左咁耐 咁就死左係便宜左佢

之前明明見過光頭打爆隕石
雖然冇親眼睇到 但都知光頭一個人就打贏左侵略地球既大佬

話佢係第二季boss係因為集數問題
而家咁樣都唔知第二季做到邊

我很想打籃球

一流

又係一拳！ 阿波羅勁好多 起碼有回血

肯畫快d就好啦
the one個原作版係咪停左？
睇到龍卷同老師玩到一半，等左勁耐都無新

9成9

本身幾期待豪傑打老師嘅場面
前幾集鋪排左咁撚耐
屌你依家連一格打鬥嘅畫面都無
真係好空虛

我都係咁話

好老實講，無期待過
你話佢打黑光，警犬，其他S級中游就應該幾好睇
對著老師，可以有乜期待一拳

邊個係阿波羅

到底係阿修羅定波羅斯

一拳ko

不嬲睇老師都唔係睇戰鬥

係睇旁觀者d反應

屌又太陽神。已經係第幾次

明明豪傑一拳打爆運動場嗰下
都叫有少少睇頭頭
點知今集都係比老師一拳比人收皮

點知今集都係比老師一拳收皮

有人問one版同村田版 就睇下上圖

之前怪人王仲話強嘅怪人可以自己返去，點知豪傑條傻仔遺言都未講就死左

我係想睇下豪傑點評價老師

對打
可能豪傑還手幾下
之後比老師一野打爆
咁既對戰 我唔會用對打黎形容

佢地去埋z市集合
老師仲慳番搵怪人嘅時間

豪傑可能算強嘅
不過撞正埼玉就

期待過佢同餓狼用武術過招
順便比餓狼升lv

唔係既
深海王佢應該可以勉強贏到
唔係一開始大意俾佢打到半殘都唔會搞成咁
傑洛斯唔係為左幫個細路女擋應該仲有得用半殘既狀態打多陣

其實打豪傑有無用認真系列？
又打散左d雲

打漏左幾隻字
你地覺得打豪傑有無用認真系列
印象中要認真系列先會打散d雲

認真往返跳呢咁

打散啲雲個part係豪傑出招
之後水龍震哂個下先係埼玉出招
同埋應該冇認真系列，因為埼玉話分唔到豪傑同其他怪人有咩分別

并

King嘅回憶會唔會有豪傑同埼玉嘅戰鬥呢

原來有個改左圖嘅翻譯 朝早都唔見

佢唔係仲係屋企打緊機咩

笑到仆街

老老豆豆,講親阿修羅個名,我個腦第一印象既會係波羅斯

點解會咁

漫畫人都出左

應該無 認真系列係會打散半個地球嘅雲

絕對拒絕 笑撚咗

從啲雲既形狀睇起黎係豪傑既連擊先至岩, 最後比光頭一個上勾拳打爆頭飛到去會場, 同超市拳差唔多

某人完全低估左光頭嘅實力

駛乜吹雞 一個搞掂

唔係廣告黎架喎

又有得笑
唔係以為係廣告下嘛

之前D巴打可能講中左
KING 落樓下CHECK個電箱
咁岩見到豪傑既屍體
而呢個時侯比超能力單眼見到
變左以為KING隊冧豪傑
最後演變埋怪人協會都淆左KING三分

希望係咁，應該會好有趣。

帝王引擎

煉獄無雙爆熱波動炮

諗諗吓埼玉出咗五次認真系列，其實得一次係攻擊

睇來只有吹雪先可以制服到光頭

吹雪

話說傑諾斯話要吹雞打豪鬼果一格
點解會有king份？
佢唔係知道king廢架咩？

罰你重睇

邊個打賤杰諾斯？
豪傑定係之前打緊果啲雜魚怪人

豪傑啦
另個真係要重睇啵
有兩話都有提到

杰諾斯有見過豪傑咩

畫得咁慢咩都唔記得晒

老師真心好型

崎玉秒左

睇呢個啦

傑諾斯最勁打過嘅係阿修羅
即係豪傑勁過阿修羅
只係唔知係咪指甚至勁過變身後嘅阿修羅

嘩 貼link之王

佢無打過阿修羅，俾人打咋

一時手快

唉

有打過呀

豪傑好慘, 爆山同崎玉既對手戲仲多過佢, 馬上變左路人

希望動畫版比佢多d戲份, 今集真係好正

之後可能水龍同杰仔一樣屈到老師做師父，
仲做埋s級英雄

預備一疊錢，光頭會調返轉頭幫水龍買牙刷

水龍9成會用咩你唔收我 我就同人講你扮人出戰武道大會

俾曬d獎金佢

同水龍講會變光頭

水龍個角式塑造得幾討好
自信得黎唔令人討厭
有情有義
有宗旨 雖然怕死不過寧死唔做怪人

雖然係柒過 但都算係好角色
應該會做隱世英雄

水龍啲肌肉真係好撚靚
直頭完美

爭扎左好耐先有

水龍同金屬球棒都好正

水龍真男人

水龍有美學原則，呢點都夠曬有特色

水龍：可惡 沒能阻止
呢句其實係對豪傑講

應該唔會
就咁睇,水龍都係重情義既人
假若埼玉唔收佢
水龍都唔會逼埼玉
但佢會繼續敬重佢

癡線 成個頭俾老師打甩左

呢集都好正

豪傑應該好後悔冇1腳踩死水龍

有冇人覺得呢隻小強怪人幾勁
雖然只係鬼級，但傑洛斯改裝左都完全唔夠佢快
最後要用陰招，但都比佢走甩左

秒BOSS真係好正

原版冇既角色..水龍應該入neo啦咁睇

應該快過傑仔同索尼克果時少少

仲有無證騎士

好撚勁
傑洛斯仲話佢速度快之餘，步法都好特別，好難追蹤
同埋識預先讀取殺意黎避開攻擊
就咁睇仲勁過龍級既爆山

我覺得佢係勁在讀取殺意
速度上應該快傑諾斯少少/一樣
但佢識預測到隊手出咩招呢下先屈
但目前睇攻擊力普普通通
同爆山比應該都係55波

呢位巴打解讀能力幾好

認真毆打，認真往返跳，認真掀地板，認真頭鎚
仲有一次係咩

認真活塞式

今集超正

俾人打上月球，太空都去過，近期啲怪越出越廢
老師根本冇對手

如果出認真放屁會唔會好似核爆咁

睇完熟肉
又收徒弟
杰諾斯咁左老師咁撚耐都唔知老師有幾勁
屌走啦

原作最新個幾集已經知道同老師個差距係追唔到

甲由不嬲勁

原作見唔到有更新，又要去貼吧睇？

原子輸比king之後無更（好似係）

好想睇豪杰出盡力都打唔入光頭果個驚訝樣

可唔可以講下大概第幾集屌西咩活塞

惺咁渣ga

一拳怪人化會唔會仲勁

又嚟

我剩係知對龍卷出

吹雪呀

龍卷係指交呀

出盡全力打落老師度應該會打爆自己對手

對唔住 我冇咩記性

我去重睇先

其實想講好耐

爆山真係有龍級咩？ 雖然係豪杰講但漫畫無標明係龍級

佢拳頭既威力其實好廢

打攤左係地下既水龍個幾拳所造成既“泣”位細到呢

我諗佢得鬼級

另外

老師秒完豪杰返去水龍到個陣

有污積既

可以睇下呢個番外篇
呢集講到怪人等級會因應不同情況而修訂
而且亦有低估同高估既成份
從豪傑表面講龍級並非百份百準確
可能外觀似龍級 但實際得鬼級

睇左咁耐你地講既阿修羅係咪進化之家隻獨角仙
同波羅斯兩個人嚟wo
Btw好想睇埼玉收水龍做徒弟
個故事發展應該好正

個人覺得琦玉已經怪人化左
呢種強大已經唔係普通人

屌 隻獨角仙應該無人記得

套野入面每個人嘅實力係睇限制器 每個生物都有佢嘅限制器 怪人化只係重置原本嘅限制器
埼玉係成套野唯一一個突破限制器嘅存在 所以怪人化都無意思

我反而記得晒d明明好勁但對手係老師既敵人
暴走既阿修羅造成既災難應該仲勁過深海王

有講過呢樣野咩老師既強大應該未有確實解釋wor

算啦 咁認真做乜9

第一次聽乜野“限制器”嘛....

唔知邊集講話老師體內係寄宿左神明

限制器冇記錯係龍卷同埼玉講架

進化之家個個科學家講過
好似係
係咪one版唔記得左

限制器係進化之家條友同殭屍男講架 係ONE版度 村田版有冇就唔記得左
上面話有神明寄宿都係考英雄個陣 有條友見佢咁勁就咁樣講JE 都未確定

原作56話

one版先有講限制器
村田版冇講過

成功解除到限制器就會成為到達者
到達者人人條件都唔同
one版好似話老師對做英雄既堅定信念(非為名同利，而係要成為真正既英雄果種心)
令佢成為到到達者

痴線打鬥都無就死撚左

雖然都知套野係反傳統 ，就係要你估唔到
但如果下期補返個回憶就好

呢d雜魚都補回憶
老師年中打一千幾百隻雜麥咪好撚唔得閒

唔使應該啦，未暴走前都勁過深海王啦
深海王實際係鬼級入面係咪算最頂唔知，但好多人都覺係
阿修羅盔甲直頭有資料話係龍級

呢句野完全冇人係漫畫入面講過

真係好多on9

的確係光頭眼中龍級狼級都係雜魚
但比光頭秒個Ｄ都有一下戰鬥畫面
寫左幾話嘅豪傑反而咩都冇
不過你都可以話作者就係特登想你估佢唔到

唔怪得哂佢，其實最主要唔關跟左光頭幾耐事
愈勁嘅人先愈感受到光頭的強
打個比喻，假設光頭係一億，佢唔會感受到一萬同十嘅強度分別
反之傑過斯係一千，最盡只能感受一萬以內，一萬以上就分唔出邊個勁Ｄ
就算二萬同一億你問佢邊個勁Ｄ佢都答唔到
阿波羅有一百萬，可以比較感受到老師的強
當然佢都唔會知光頭實際全力係幾多
甚至應該連光頭自己本身都唔知

你亦都可以講豪杰要單手擋爆山，水龍就完全唔使擋
所以就算水龍滿血狀態都唔會夠爆山打
另外呀蛇咬拳個位人兄未話過水龍勁過佢遇過哂嘅怪人包括深海王
深海王估計都鬼級頂，咁水龍即係應該至少鬼級頂，咁爆山龍級就好合理
除非深海王本身得鬼中另計
如果爆山一野標明係龍級而唔係由豪杰口中講應該係龍級就冇爭議
不過要留意係豪杰同爆山交左幾下手後仍然覺得爆山算有點實力

更正，豪杰都有略略用手掌擋過下水龍嘅「全力一擊」

我覺得水龍係半血狀態下對抗豪傑
唔應該同滿血怪人爆山相提並論
論殘血水龍都可以拗斷怪人爆山腳指
怪人爆山係咪龍級暫時都唔太應咁快下結論
至於等級論之前都有提過
英雄協會會對災害等級再作修訂
意味有高估同低估成份
所以怪人爆山未必如豪傑中所講既龍級
有可能係個樣似龍級 實力可能得鬼級
不過你問我水龍vs怪人爆山
我暫時答唔到你

阿修羅盔甲，係唯一未交手就知老師實力既怪人
波羅斯仲以為可以贏老師

我有睇個篇野
但係豪杰呢Ｄ勁人評價點都準過一般雜魚
仲要交完手都仍然承認爆山有點實力
另外係因為水龍滿血下打怪人喬澤都咁勉強
爆山又唔會弱過喬澤

波羅斯都係未交手前就感知到光頭有不可估量實力
不過波羅斯勁咁多
而阿修羅盔甲只係區區一個龍級都感到到都已經好了不起

妖 空穴來風咩

得罪講句 集數都俾埋你都要見唔到 驗眼啦

其實暫時係未有怪人係見到埼玉出手前就知佢勁
波羅斯係見到埼玉秒晒佢部下
阿修羅都聽個博士講埼玉係超撚勁
餓狼同埼玉都要打過下先知

暫時係未有怪人從氣勢感覺到埼玉好多

無重睇
但依度應該係打完餓狼之後
點會56

sor自膠

今集對傑諾斯好失望，居然會認為老師會輸俾條廢柴

點會係打完餓狼之後

波羅斯第一眼見到崎玉就知崎玉身上面有好龐大既能量
阿修羅就準備出手既時候比崎玉既氣勢嚇親，仲問佢到底點會有咁逆天既力量

咁當然，佢地只係感覺到崎玉係勁，但都仲係覺得自己有得同崎玉打

波羅斯見埼玉前已經知道咗佢秒晒啲部下同單拖入嚟屌隻太空船
呢點明顯已經幫埼玉加咗分
到見咗面先話佢好強

啫係埼玉已經show過少少實力 先會令波羅斯覺得佢勁
如果波羅斯乜都唔知第一眼就話啫
但佢講果句時已經唔係第一次見埼玉

遲d成堆S級上佢屋企打機關餐

阿修羅一開始唔敢打

係老師答佢 自己做個比一般人多少少既運動量為知佢既鍛煉方法之後

以為自己sense錯先打姐

而且爆門果下咁有氣勢 你都好難話佢普通料啦

隻二十招技未出過招就死咗
八爪魚重力波都無反應

但豪傑應該都係一拳

邊個攞阿修羅同波羅比

咪係 唔駛波羅斯
海帶怪人見到 都識講埼玉有料啦

記錯107

拎波羅斯比有咩討論空間
一定勁過豪傑

而打阿修羅嗰拳威力算唔算普通拳我就真係唔知

想問下睇完動畫
而家想睇漫畫應該邊度開始睇起
麻煩曬巴打

因為傑洛斯無見過波羅斯，剩係見過阿修羅

今集漫畫人個翻譯搞咩 啲字打橫去 兩三粒字就下一行好難睇 btw唔該曬翻譯人員

波羅斯算唔算神級
冇老師去打
佢個三大手下點都可以拖晒全部s級
再用個飛船佔領世界

龍上級呀

超市特賣拳

暫時未出神級
但如果出左嘅話應該可以同老師打耐啲

三個層次
普通一拳，連續普通拳，認真系列
唔計原作，強如波羅斯中連續普通拳都比人打碎
係佢回復力強先要出埋認真系列

應該係d業餘，不過真係堅on9

有提限制器,圖入面都冇講過怪人化係重置個限制器

埼玉至今敵人，最勁都仲係波羅斯
餓狼同細路仔玩泥沙冇分別
豪傑可能係人型餓狼級數，但未必到怪人第一型態

屌你都廢事
人有人嘅限制器
怪人有怪人嘅限制器
由人變成怪人 將人類水平嘅限制器重置成怪人水平嘅限制器 咁嘅logic都理解唔到你返幼稚園讀過啦

嘩

One講餓狼同波羅斯55波
但埋身打餓狼會贏

警犬對餓狼會點

冇野喇

第8卷

餓狼要覺醒重要進化
Btw，其實唔埋身打可以點打
波羅斯齋出波屈遠攻

波羅斯話曬都外星人 其實齋屈回復力都一定勁過餓狼

餓狼可能識進化呢
俾人屈遠攻唔變大怪獸，變到有武術又識放波

One d畫功真係同袁生差唔多
好彩出左個村田
佢都有得分傭金

其實好唔合理
老師就話無限防禦力
餓狼點頂波羅斯一下攻擊
遠攻仲要比波羅斯屌住黎打

痴撚線,完全係你FF出嚟
每個人限制器唔同,但邊撚到有講人變怪人限制器就會變
只係提到人變怪人原因之類

其實餓狼回復力都唔差
全盛期餓狼邊有咁易傷
同埋餓狼回復力都好勁，比塞克斯打到重傷，轉個鏡頭又好番哂，仲要每次傷完都勁左

係同老師對打不斷進化都打唔贏
進進下化仲要弱左
講講下又要睇多次

超過原本限制器但唔係破壞限制器
係換咗另一個啊

其實弱咗嘅意思係咪指太過進求肉體變強而用唔到武術
呢個真係諗咗好耐，因為一路講緊餓狼都係勁在識用武術對付英雄，但係變大咗就得返蠻力

唱左出聲

爆山又唔會弱過喬澤呢個我認同
而由豪杰講出口多多少少都有說服力呢個我都認同
至於喬澤對抗水龍我都有少少保留
因為水龍一開始輕敵
之後為左救後面條女
機乎硬食左喬澤招大絕
體力下降唔少
而引致後尾先勉強打嬴喬澤
後來豪杰都認同水龍實力
但同時豪杰後尾亦認為怪人爆山算有實力
呢個就係問題
究竟豪杰所認同既實力
係咪等於其實水龍同怪人爆山實力都差不多

其實你地係咪睇錯左，傑諾係話搵博士之後重返戰場
後面個堆應該係水龍諗

留意傑諾斯同水龍既對話框框

波羅斯掂到餓狼先得嫁
餓狼速度同反應肯定快過波羅斯

Thank you 巴打

阿修羅有天生野獸既直覺
波羅斯睇唔穿唔出奇
本身佢勁到咁
仲要老師成件on9仔既樣
正常就算知佢勁都估唔撚到勁到咁既樣

有傑羅斯呢個弱智徒弟真係侮辱左老師
老師同s級英雄聯手都講得出口
係佢心目中始終以為老師只係最強s級
同s級同級
仲未意識唔到老師根本同佢地唔同次元
你地暫時全部s級加埋都唔夠頂老師一拳啦
爆破未現身 唔包括在內

跟左老師咁耐都唔知官姓乜
呢隻垃圾仔真係養唔熟

等睇重畫

有無咁肯定

餓狼應該快過波羅斯
但波羅斯有超級再生同極硬裝甲
餓狼打唔撚入佢
連老師都要幾拳後出認真系列先打得爆,我唔信餓狼傷到波羅斯

怪害神殺連閃光都快唔過
咁一定快過波羅斯嘅
但回復力應該波羅斯勁啲
同埋識出波

自

有冇d好既翻譯板116？

漫畫人update左

波羅斯拉打應該ok

閃光有咩參考價值
波羅斯唔會廢過閃光掛

餓狼避到主角攻擊係靠睇佢起手動作
出手前就避定先趕得切
而波羅斯雖然一定慢過老師 但如果佢出手冇無謂動作 對餓狼黎講應該仲更加難捉摸
咁邊個快就好難講

我認我偏心波羅斯

咁波羅斯係幾撚型棍子
人氣一撚定係餓狼幾倍

波羅斯都講過佢用流星爆發果時係超越生物速度既極限,所以應該唔會慢過閃光, 只不過係老師太快令到波羅斯好似無咩速度咁..

另外有留意既話,波羅斯果種快係令到佢周圍既野都即刻爛晒, 閃光仲未做到呢種速度

你睇漫畫就知波羅斯有幾快
佢講 這個男人值得我全力以赴 時
佢衝過去埼玉到 令到個地下爆咗啲野
然後連打埼玉 再食一拳 彈返返去起點附近
會睇到一開始佢衝過去而引起嘅爆破係未爆完
即係果段打鬥係瞬間完成

咪就係因為老師勁到唔雖要時刻進入狀態，只係認真系列先係佢認真
其餘都係求奇一拳

好多次人人都話老師破綻百出 就係因為老師wfc

所以咪冇人從佢wfc既氣場feel到佢勁囉

其實認真系列除咗認真毆打都係求鳩其

所以我講嘅咪冇錯
冇人從佢wfc氣場覺得佢勁
全部都要睇佢出手
係真係得阿修羅察覺到恐怖

亞修羅獨角仙

但係知道又點
老師果拳應該都係數一數二嬲，超市特賣拳

有可能係最嬲

好悶， 一野又死

傑諾斯呢個角色個定位同柒番谷幾似
話就話s級英雄
但專打d雜兵
開戰前同埼玉話交俾佢，又話要燒焦敵人
但一遇到有少少份量嘅敵人就俾人打殘

咁次成績算係佢最好嘅一次
打到幾隻垃圾 用陰招算係贏埋隻甲由

老老柒柒
傑羅斯到底有無戰績可言
我指係要自己殺到一隻怪

想殺king果隻機械人

鬼級都打到吓，龍級一招都擋唔到
同zombieman 背心 囚犯一樣咁廢

仲以為老師係genos心中已經係神級
明明平時都成日吹老師好勁
好失望

其實都唔怪得佢既,如果genos親眼見過菠羅斯同老師打過,佢應該唔會咁諗
genos最盡都係見過老師打深海王?

最盡點都係阿修羅個次啦
話哂都龍級

但係打阿修羅都係輕鬆秒
點會覺得豪傑咁勁
唔通佢覺得豪傑>>>>>阿修羅?

細bug姐

佢都係俾人秒，應該唔識分邊個勁啲
同埋佢無同星期六阿修羅打過

唔打都識睇啦
佢真係全程望住阿修羅 又感受過
點解都係咁

漫畫人氣投票波羅絲唔夠一萬票 餓狼二萬幾票喎

因為動畫未出?
定未重製?

我見勁多人都憎餓狼個講法同理念喎
話佢中二病又剩

我諗個投票應該好耐之前

呢兩集老師真係型到核爆

我見好多鍾意餓狼係因為佢挫下班英雄既銳氣

yes
睇到好爽

有睇原作, 鍾意波羅斯多d
特別動畫最後場大戰
打到波羅斯係正派, 老師係反派咁
個feel 好正

其實呢個翻譯就咁睇 係水龍覺得要齊S級圍豪傑,,,唔係傑諾斯WO
1來傑諾斯應該唔知豪傑個名 2來佢點會叫老師做埼玉先生....

尤其打柒甜心假面，真係爽到

你睇翻譯得好d嗰個版本

「恐怕比我以往戰鬥過嘅怪人都更加強」似傑羅斯多啲啵

爆山、豪傑⋯⋯一拳一個
傑諾斯都以為老師要聯同其他S級去合力對付豪𠎀

講真，收左都冇用
根本教唔到佢d咩

最緊要收租

正

激到佢失去理智，變左身之後隻甲蟲自己都無講一定可以贏老師，叫佢阻止佢姐

去跟邦古學流水岩碎拳仲好

跟埼玉學水球碳酸拳

幾頁前已經話左唔係水龍
唔好再loop好嗎

第一堂就教水龍剃光頭

其實波羅斯未打之前都已經感覺到琦玉身上有股估計唔到既力量

有時人地既然死都要咁樣去理解，就無謂阻止人LA。

餓狼其實好高防...食左老師咁多拳都無事
硬食連續普通拳都係一樣...波羅斯件甲老師一拳就爆...
波羅斯有超級再生 餓狼就超高防

印象除左餓狼無人避過老師啲攻撃

Btw,主角咁多次出場，最型係咪呢次

最近個次最型

我原本都覺得係傑諾斯 但睇人講完睇返又真係個翻譯有d問題 睇返正常翻譯先肯定唔係水龍

有冇高手可以中文翻譯超人同豪傑打嘅叫聲？

超乜撚野人啊on9

一擊男呀

屌你老母！
一擊男囉！一拳超人囉！
咁滿意未啊on9？

咁你翻唔撚翻譯到啊？
翻唔到就收嗲啦垃圾仔

最型我覺得係同樣都係打餓狼既一格
老師背住講左一句：我認真的話，沒關係吧？

傻仔 名都唔識嬲嬲豬 名又唔識又唔識睇嘅垃圾罵人添
我想問超人同超人打邊個贏呀
有冇高手可以解答

幫係答埋:
屌你老母！！！

講個咁柒嘅名仲有人理你就偷笑啦

屌你老母！

做嘜鳩

佢好威架

你想像下佢氣急敗壞個樣再打句:

屌你老母!

你睇緊嘅係一拳超人
邊個係一拳超人你都唔知
你睇緊乜鳩？多拉A夢啊？

自己說，自己笑，真可悲

「絕對拒絕」呢吓生肉翻譯得好過「容我拒絕」

收皮啦傻西 入面埼玉撚係叫一拳超人

係禿頭披風俠呀

呢套嘢叫一拳超人，咁邊個係一拳超人

你又有啲道理

個個知道一拳超人係講邊個，咁都有得好鬥
連登仔

我就真係第一次見人講超人=埼玉
你咪撚on9啦
你唔講埼玉 講老師都合理
乜撚野一拳超人 超人

:我覺得一拳超人佢好撚型
:我覺得超人未必係無敵

柒撚到飛天

劇中都冇人講過佢叫超人

角色名都唔撚識就入番老母個閪到啦

連登人多就真係人多喇 不過質素就

柒撚到飛天就潛水啦

咁你繼續啦以後改名叫一拳老師

咁你翻譯到未？

今次記得轉帳號喎

我翻譯唔到代表唔屌得你
你思路咁清晰真係抵你咁撚型
針對你條柒頭用超人=埼玉
你就可以搬到去我連個書名都接受唔到
柒頭皮有樣睇
訓醒睇下你有冇俾人屌先

笑撚死俾人圍屌就屈人分身

笑咗
你慢慢
死雞撐飯蓋

唔緊要啦
10個鐘頭之後佢會話我10幾個ac屌緊佢架喇

宜家大家叫咩鳴門鳴人都係錯

大家記住講
喂火影忍者/狐忍佢招螺旋丸真係好勁

書名叫naruto 直接用書名翻譯咪得囉

熱門漫畫po下下都有幾個on9仔柒出嚟
我真心想冇出過動畫就算
話我老屎忽我都認

一直都係得你一個圍威喂
字又打錯，
又唔記得轉帳號，自問自答，
其實你柒定我柒

你翻譯到俾我，我咪收嗲囉

火影忍者招螺旋丸勁啲 定係自來也招螺旋丸勁啲？
超人同超人打邊個贏?

你睇真啲個自問自答

唔好咁喇,討論番劇情啦好嗎

係呀 我分身多到會有幾十個架喇
你等等 轉到出年
你收唔收皮仲要關翻譯事
你啲沙都幾多下

火影忍者=鳴人？
一個係職位，一個係稱號

唔好咁啦 你仲縱容啲傻閪？

你解釋下個自問自答先啦on9

火影忍者=naruto=鳴門
完美右滑鼠思路

我果下真係自問自答喎
你睇清楚先啦

你傻閪定我傻閪
我就一直只係想知道個翻譯，
你答我唔到就雞蛋入面揾條骨

全連登正式認同超人=埼玉

笑咗

係呀 睇咗5年就係挑你呢次骨
你諗下你咩料啦柒頭
答唔答到第二回事啦傻閪

笑咗未啱囉
幫你答埋啦

屌你老母!

啱嘛

為咗防止再有麻煩，再問過。
並且希望條柒頭幫手解答。

有冇高手中文翻譯到埼玉同豪杰打嘅叫聲？

錯喇
如果係你條柒頭應該係 : 有冇高手中文翻譯到超人同豪杰打嘅叫聲?

連登真係低質得好緊要，句野水龍定Genos講又睇唔明，超人又講得出又要嘈，仲要嘈到成班小學雞咁

你繼續講你認為啱嘅嘢
繼續喺連登刷認同感，你人生一定好成功

我都唔想，Sorry，下次留意返

有冇高手中文翻譯到埼玉同豪杰打嘅叫聲？

咁人地漫畫入面係真係無一拳超人呢個term
呢個term係作品名姐

我訓之前真係好得閑
同你玩下我真係冇所謂
最緊要係死雞撐飯蓋果下好野囉柒頭

不過執著呢d咁既野又真係
大家明咪得
少少野都開波嘈係咪痴左

仲有 咁想知就搵下個字係咩音
再放上去google翻譯到叫佢讀下
我剩係諗到咁原始嘅方法
我就唔撚識日文

死雞撐飯蓋咁好機會點都要撚下

得閑就翻譯啦

唔識 但我要搵係有方法 你咁想知可以自己試下

就係你執着呢個大家都明白嘅嘢，你係咪痴咗

因為你唔明白囉 明未?

就好似你講689
係香港人都知邊個啦,你會唔會屌人唔用梁振英丫

教你就聽啦 一開始又死撐

你唔撚識就收嗲啦屌
仲以為你識，喺到講咁耐，屌

乜原來共識咗超人=埼玉 咁柒架?
真心唔知喎

伸手就收皮啦
咁撚想知就自己搵啦
搵個音表都懶撚到

屌你柒要識翻譯?

咁你大家共識你=弱智
你自己夠唔知啦
其他人知咪得

百度貼吧好似有

話唔定而家你唔知呢
超人=埼玉真係得連登先咁識玩

屌你連尼住，搞到個連登咁多個智障

感謝大師，聽日去揾

係呀 你咪係囉
細聲少少啦
超人=埼玉

你係咪冇朋友改過你花名
定係你一直冇朋友？

雖然你地兩個都on9
睇過一拳超人都知唔會用"超人"黎形容埼玉，唔知名都至少都用"主角"
但都唔算d咩大問題，睇得明佢講緊埼玉
但你就成隻癲狗衝出黎吠，影響討論

Sorry,我已經轉返個詞語
唔想再發生啲咁嘅事

我只係想知道個翻譯，估唔到發展會係咁
喺連登每個字眼真係要好少心

呢d痴線佬真係周圍都有
之前睇影視台post又係咁
都唔明咁執著咁乜,大家明咪得
咁都可以起鋼咬人真係痴撚線

其實邊關小唔小心事丫，邊有人唔會錯架
但錯咗又要起晒鋼咁咬人又係另一回事，對住呢咁既人當佢把口郁緊算啦
接納自己唔完美，唔係遲早壓力大到好似啲周圍咬人既偏執狂咁

你係咪講緊右滑鼠 一開波起鋼好似係佢,,,

嗌佢做超人真係有小小怪怪地
但唔好再糾結個字眼問題啦
打和啦好嘛super
想睇劇情討論啊

你睇清楚啲

如果#477 #478個2個回覆都叫起鋼我都冇野講你#479個個發哂老皮我先覺得叫起鋼....

樓上就係話"錯咗又要起晒鋼"

想問超人佢依家升左上s級未？

其實我想講 見到人地錯又要起鋼

超人有冇用傑仔啲錢?

超人其實仲有冇性慾?

有錯唔屌得然後話人壓力大
駛唔駛扣我會員分啊
我話佢錯 佢一嚟屌你老母
然後話從起晒鋼

:屌你老母!

有冇人知道超人招認真毆打勁啲定係認真頭槌勁啲？

柒到咁你覺得明就得 而且唔屌得
咁你上乜撚野連登

今次獎品獎金非常豐富

起人迪加定帝那?

可能係super man

超人係宇宙可以生存幾耐?
唔知佢閉氣有幾勁呢

洗唔洗咁執著呢d小事
超人咪一拳超人囉
明就得架啦 係咪一定要叫佢埼玉先得

明就得

有冇諗過超人crossover超人
真心一問 邊個勁啲

今集又係成班人話xyz超勁勁勁,
但比主角一拳殺左

主角就快變路人,一出場就收工

你要屌ge 屌埋叫光頭同埋老師個d人啦
唔洗淨係針1個屌 明明係叫埼玉
乜撚野光頭呀 以後叫埼玉好啦

老師同光頭好合理喎
超人

認真討論
水龍之後會點
跟隨超人
定係自己一個做英雄

超人基本上都只會聯想到係一拳超人架啦
即係主角
光頭你係咪講緊個件hammerhead
佢都係光頭架喎 你點分清楚呢
點合理法

打豪傑一格都無畫就完

個反高潮好正

老師太逆天

光頭 老師係劇中有人咁叫過
超人我真係第一次見

仲有我而家係針對緊超人
你唔駛衝出嚟緊其他有問題

超人可唔可以放死光?
定係唔得呢？

講真 超人有幾撚大問題
超人我真係除左一拳超人之外諗唔到有咩超人
基本上你一睇就諗到除左係埼玉之外冇第2個架啦
又唔撚係咩大陸支那狗字 你就拎住D無謂野針9人
成隻小學雞咁

認真 下集超人會點 直接返屋企接去打邊爐?

針9人定係針9你呀

你未繼續超人咁柒落去囉

光你老母頭 咁撚多光頭我點知你講邊個

超人今集都有去擔心下班垃圾

反正我講埼玉 你慢慢

豪傑唔知見到自己打唔入超人會點

又唔係我講超人 係你ON99走去針9人姐
仲以為自己好撚有POINT

傑仔真心on9 連超人咁有料都唔知 垃圾

撚唔知唔係你講
不過連登開ac咁易 唔知你啦

超人同爆破有冇關係呢？

廢9事理你 講野冇POINT自HIGH
講左咁耐都係講唔出叫超人有咩問題
成套野真係得一拳超人關超人事
咁都聯想唔到同弱智有咩分別 照道理講仲好認過光頭
HAMMERHEAD個度成堆光頭 跟本分唔到
你駁唔到就繼續自HIGH啦

仲以為講咩推到咁多頁
雖然超人真係好柒,但比我真係屌都廢事
仲要伸手黨....

超人柒到咁冇問題可能係因為你個人本身就
咁你未繼續超人囉
唔講以為同你有親

根本正常對住呢個柒term 都係咁既態度la
認真啲咪講一兩句

細聲啲
超人係共識嚟架喇
屌返係轉頭
超人

屌你老母!

因住佢鋤你話「你咪講超人囉」呀

係關聯上係冇問題既,係會明但好柒咁囉,
如果佢一早好似最後咁認柒而唔係咁柒又伸手仲要大聲屌人應該唔會推到咁多頁

我幾時有講過係共識 我自己都係講埼玉 有時叫光頭
柒代表係佢講錯咩
我真係唔知有咩唔合理 係人都明 你成隻癲狗亂咁吠仲要冇POINT
真係好撚勁

我冇追過POST 我睇最尾2頁個時見到有隻癲狗係咁吠
我心諗超人除左柒左D真係冇咩問題 轉個頭又發癲

柒完唔認聲大大我未同佢玩囉
伸手臭閪都有人攬
你最撚勁添
明但係柒唔屌得
扣會員分?

不過你居然試圖同呢啲人講道理
都唔知算唔算另一種柒

邊個癲狗屌人先?

呢個真係SORRY 真係哂9氣
我仲同佢認真左

老實講英雄協會九成人都係柒，一係得個樣，一係就有心無力
唔存在挫唔挫銳氣

都係一個暴發戶俾錢一班有能者做英雄，正義嘅係班英雄，而唔係協會本身

除咗超人同無證 有邊個係真英雄

打完果段係 搵博士解除限制器

佢過左餓狼先知二個次元

個小氣種仲要特登開多個post黎抽水
有無咁小家

你再同佢嘈
佢到時話俾老師知你蝦佢要見你家長

我話俾老師知架

超人啲打鬥由波羅斯之後直線下降
希望超人可以打多啲

見證大J一人圍撚多人 留個靚名

其實傑諾斯都唔清楚其他S級嘅實力
本身佢設定上都有D自大
可能佢認為S級同佢都差唔多實力
另外佢應該係想講
要S級加上老師先可以打贏
未必係睇低老師可能係覺得s級未夠料要老師幫

如果係咁都合理少少
跟咁耐都唔知埼玉有幾勁就真係
不過佢應該仲覺得係追到埼玉
係原作最近果幾集先知追唔到

我以為全連登都係咁講添
乜原來唔係呀?

真係好on9 影響哂成個post

柒到咁根本唔駛point屌佢

波羅其實都係比老師一拳秒下

重點係要睇老師係咪認真樣
認真樣一出，一拳就秒

不如你望下第26頁第一個quota屌緊既係邊個先啦

波羅斯有得再生喎
打咁耐咁都叫一拳秒

都唔知除咗波羅斯冇能量
仲有冇方法秒殺佢

如果一開波就出認真系列我信秒到

咪係 睇返最後一認真就秒左啦 之前個d係到hea打咋ma
而且個到明明傑諾斯有講 有老師打不贏的邪惡存在的話 人類應該早在滅亡
佢一早覺得埼玉係無敵...今次應該係比豪傑打撚到傻左先咁講 大家唔好再怪佢

打豪傑果拳明顯係hea打唔係認真

佢對豪傑可能有陰影 驚到

push

你想問咩版
重制B級
原作A級

條友真係成個post最柒果個，仲要笑人

真係咁柒？

老師上S就無野寫 個個都知佢勁無得扮狗

想問原作，重制我有睇

先A級咋

原作假面揸住埼玉張相差啲想打埋飛機

原作都差唔多半年無出新

認同依個講法
係驚其他s級唔夠打 要老師聯手幫伍地拖

呢個講法幾合理

真係得連登先會接受到超人=埼玉

連登夠接受到你呢件弱智係度啦
有乜唔得

咁唔怪得你要留係連登啦
on9要圍爐

好咗定差咗？

咁最好

想問重製版去到原作幾多話？ 唔想等啊

修改左霸氣好多

29cm條撚屌又柒

好左好多

下一集幾時?

睇佢心情

其實本身你屌柒佢用超人我覺得都未算柒
但當你去到出去開post係搵啲意寸佢又唔係直接屌柒佢
我就覺得呢到你好on9,你個post如果係直接話覺唔覺叫埼玉做超人好撚柒
我會覺得冇問題

搞到佢改咗名

咁仲撚柒,改埋名姐係承認柒撚到唔敢面對

諗起龜仔 比人撚到屌晒老母之後自己潛+改名

高登間諜？

超人

呢三件是咪同一組織呢

相信都係

呢條線一啲進展都無

應該同瘋狂機械人有關
個博士見積羅斯佢攞個機械人殘骸之後個反應

驅動騎士同積羅斯講嗰番說話有咩目的
有無可能係特登誤導佢
不過睇原作金屬騎士真係唔係好人
可能佢地三個都同組織有關

應該有LA，我覺得會一個大篇章講晒驅動騎士﹑傑諾斯﹑金屬騎士﹑組織

好期待呢篇

雖然傑諾斯kai，但村田筆下啲機械咁細緻，美觀上令呢個角色加左唔少分，但始終老師太勁，顯得傑諾斯始終係kai

好耐無見過人話kai

又好似係

Kai子

漢化

？

傑諾斯果part合理返曬

都係太睇小龍卷邦古神風

一拳入面，幾個俾光頭打爆既，
都因為咁俾人話流料

例如，役苗人，巨人兄弟，蚊女，亞修羅，依4個無光頭，已經橫掃一班s級

豪傑就更慘啦，就睇班s級，
睇怕得閃光，龍卷可以對戰，

下期又要等到幾時

蚊女都算?

蚊女 其實係咪同巨人一樣叫做鬼但有實力可以上龍
攻擊超大範圍

豪傑我都係覺得你地太高估佢
起碼黑金邦古應該夠打

btw點解你地個個都覺得閃光咁勁
係餓狼篇只係咁啱最後先出黎

因為閃光速度真係好撚快
不過一黎就要對老師同餓狼

其實我覺得水龍應該同邦古同lv，傑諾斯應該比佢好快ko。
豪杰應該係勁爆山好多，正常滿血水龍應該勁過爆山。
就咁睇基本上爆山同深海王差唔多。
而豪杰應該除左埼玉冇其他英雄夠打...除左爆破
水龍本來都係武術家，所以岩岩上面有巴打過跟邦古學應該冇咩用...

好想知原版冇水龍，佢之後會點講返出黎

我就感覺得個快字無乜力
應該真係對手問題

邦古認真個時秒兩隻龍級喎

依位巴打是咪無睇原版？
邦古一定勁水龍成截

雖然都試過大意比另一隻龍級秒左

between啱啱先發現原來蚊女無死到
俾人氣救返
做左章魚燒鋪看板娘 等村田版喪屍去搵進化之家有希望出場

忍者其實屈速度都幾勁

幼年期餓狼用流水岩碎拳秒背心尊者，跟佢學點會無用
水龍最多都係背心level(或者勁少少)，黑光都未到，唔好話邦古

其他英雄唔講，起碼龍卷一定秒到豪傑

餓狼真係靠流水岩碎拳黎越級挑戰
佢打背心個時好似講過唔用流水岩碎拳就唔夠打

水龍連餓狼(同時期+肯用流水岩碎拳)都未必夠打

係啊 你講果幾個我覺得至少龍級
蚊女食滿血都應該龍下
如果冇老師 人類應該滅左亡

我諗除咗波羅斯餓狼，龍卷可以秒晒

靠速度可唔可以贏龍卷呢?

1 on 1我諗埋唔到佢身

Btw感覺囚犯仲廢過三個徒弟同吹雪

對男性特攻

特攻菊花...

水龍其實真係勁過傑仔好多
傑仔雖然打完曱甴個陣受左d傷 但俾豪傑偷襲一拳就收左皮仲要入廠緊急維修會唔會太廢
人地水龍正面食左豪傑一拳之後仲可以捱到佢咁多下攻擊 俾豪傑同烏鴉撚完又俾怪人爆山撚 咁都仲可以以殘血既情況下傷到怪人爆山 如果佢係英雄協會既話我估佢最起碼都S級第6-9位

btw
之前邦古仲問傑仔學唔學流水岩碎拳
傑仔口響響話無興趣學防衛術,只追求進攻

餓狼話垃圾徒弟勁過背心好多

唔認同勁好多,最多勁少少,傑仔始終唔係豪傑今次行動目標,係到阻頭阻勢
又已經係英雄,一定唔會聽佢講食怪人細胞(先唔好講佢係改造人食左有無反應)
所以有可能出力一拳想盡快搞定佢去武道會

而佢打水龍就始終想收佢做怪人,明顯慢慢同佢玩,無出過力
S級6-9位太高啦,黑光閃光警犬呢D實力派先11,12,13位

好期待警犬俠打餓狼

希望武道會呢篇完左,下一兩集就講番個邊

原作餓狼打完背心直接連去兩兄弟，埼玉仲同吹雪king吹緊水
重製中間畫咗兩年都未畫完

有畫過吓佢手撕怪

輕鬆手撕鬼級怪人 餓狼話睇佢戰鬥方式都分唔清邊邊係怪人邊邊係英雄
咁講法應該對餓狼不利,因為餓狼(未覺醒時)咁勁就係因為識武術,武術係針對人,打人有加乘

好快就知究竟係著狗仔衫嘅人，定係咬住人頭嘅狗

有無人覺得警犬俠好得意

覺！
造型來講好吸引！

One版既警犬俠，波奇，龍卷，黑色精子都好得意

仲有老師一樣既眼神

好鍾意龍卷一挑六個八婆樣

一拳啲名真係改得好正
養太大既斑點狗，evil天然水，黑色精子，homeless帝，醜陋大總統，牙齦